屌, 我發現俄羅斯同美國合作既話跟撚本S9M

美國宣佈狙擊其中一個政權
俄羅斯宣佈支援該政權(但要收保護費)
美國凍結該政權所有海外資產
俄羅斯吸乾該政權所有國內資產
該政權倒台

呢個世界仲有冇國家玩TEAM WORK勁撚得過美國同俄羅斯